理大宿舍有人發燒送院！！

唉

又係武漢野味

聽人話佢哋係G/F行左好耐，死都唔肯去醫院

死得好

好驚

確診未?
理大拎左第一

又係支那人

累人累物

Nds?

八大D宿舍, 除左NDS同外國人, 無香港人可以比入住,全部比人趕走曬

下世比心機

有冇加速版

放撚哂啲蝗落嚟為咗呢一刻
多謝林鄭 多謝大學膠層

未禁本地生住，不過可能會

NDS

Poly入面有本地宿生，可以選擇走或者留

都係既, 佢地交叉感染, 好過我地香港人奶閪

政府個網今日有寫理大有個hall
有人要隔離14日

同班炸彈一齊住, 想死就一齊住

我男朋友仲起入面

聽日過去幫佢執嘢走

芝麻仁